{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R402527",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "와인친구"
    },
    "text": "ワインの友 (와인친구)\\n\n京畿道城南市盆唐区野塔洞361-53階304号\\n\n様式 - その他 , 16:30 ~ 01:30 , 名節 , 80席 , 盆唐区近くで雰囲気が良く、札幌が美味しいワインバーをご紹介します。 そこはワインの友達です。 ワインの友達は可愛らしいながらも素敵な内部空間を備えています。 ここでは様々な種類のワインとともに、パブやフォンデュなど様々なメニューをお楽しみいただけます。 ポッキーを注文するとおいしいパンとデザートも提供され、話が上手になればパックンなサービスも受けられるそうです。 そのため、愛嬌たっぷりの知人と一緒に訪問することをお勧めします。 この他にも100種類以上のワインとともにパスタ、かまぼこなど様々なメニューが味わえます。 ですから、友達や恋人と一緒にワインやおいしい食べ物で特別な思い出を作ってみてはいかがでしょうか？",
    "QA": [
        {
            "question": "ワインの友の場所はどこですか？",
            "answer": "ワインの友は京畿道城南市盆唐区野塔洞361-53階304号にあります。"
        },
        {
            "question": "ワインの友の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ワインの友の営業時間は16:30から01:30までです。"
        },
        {
            "question": "ワインの友は何席ありますか？",
            "answer": "ワインの友には80席あります。"
        },
        {
            "question": "ワインの友はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ワインの友は盆唐区近くで雰囲気が良く、可愛らしいながらも素敵な内部空間を備えています。"
        },
        {
            "question": "ワインの友ではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "ワインの友では様々な種類のワインとともに、パブやフォンデュなど様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ワインの友で注文すると提供されるパンとデザートはありますか？",
            "answer": "ワインの友でポッキーを注文するとおいしいパンとデザートも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ワインの友ではどのようなサービスが受けられますか？",
            "answer": "ワインの友では話が上手になればパックンなサービスも受けられます。"
        },
        {
            "question": "ワインの友には何種類以上のワインがありますか？",
            "answer": "ワインの友では100種類以上のワインが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ワインの友ではどのような食べ物が味わえますか？",
            "answer": "ワインの友ではパスタやかまぼこなど様々な食べ物が味わえます。"
        },
        {
            "question": "ワインの友で友達や恋人と一緒に何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ワインの友で友達や恋人と一緒にワインやおいしい食べ物で特別な思い出を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 407
    }
}